點睇牙欣流血都影相上ig先？

港女

有咩問題

想睇佢放m血

尊重女手足啦

雞 麻友都咁r客

心痛了

佢奶完我蛋蛋

啲手指似弱智

擺明係節出來架喎個滴血，點值得尊重？